美總統特朗普：若拜登當選，他會把整個美國拱手相讓給中國

左膠又睇唔到

拜登個死老野分分鐘俾中國企業入主美國

奧巴馬嗰屆幫左中共唔少啦
侵上任先發覺美國政治,經濟,社會,傳媒,各方面已經全部被中共嚴重滲透盤踞
如果拜登再掌返權, 美國肯定變中共既殖民國

打芒果乾牌

當年都有個總統打死日本

唉屌 但係美國人仲係睇唔到侵侵做左幾多野去保護領土

聯署支持封殺微信同TikTok

但拜登話自己對中國會強硬過Donald trump架wor

民主黨

美國豬真係蠢到無藥可救

大豆侵輸到要學蔡英文嗰招玩芒果乾(亡國感)
拜登is coming

扑野都無力，點硬

拜登當選嘅話美利堅會變支那第廿四個省，又或者第三個特別行政區

克林頓競選時直情話要打柒支那....

九成政客講完唔做
加上
現任政府做緊
已經非常強硬

點解要轉
轉一定好？

侵侵：我連任，wechat唔比入美國，除非比我收購
拜登：我上場，我比中國收購whatsapp

左膠點會睇唔到，唔止睇到仲支持添
終於可以做中国人